石鏡泉：對昨天元朗發生的事件毫不知情，也不是他所預計的事

香港經濟日報副社長石鏡泉上周六出席集會時發表講話，當中曾提及教仔須用藤條及水喉通。元朗襲擊事件後，有關講話惹非議，經濟日報集團今午向內部同事發表聲明。以下為聲明全文：

內部聲明

經濟日報集團一向支持社會透過以和平、理性及非暴力去表達訴求。理解近期社會上出現不同聲音及對前景的憂慮，希望事件能儘快平息。我們反對並嚴厲譴責任何暴力行為。

公司就石Sir（編注：石鏡泉）最近言論及元朗事件，已經與他開會，石Sir會盡快作澄清：

1） 石Sir強調，自己一直反對暴力，支持和平理性表達訴求。

2） 石Sir今次出席守護香港的言論，只屬個人意見，並不代表公司立場。

3） 就昨天元朗發生的事件，石Sir強調他毫不知情，也不是他所預計的事，抱歉有人利用他的言論，作攻擊別人借口。

4） 石Sir重申編採部一向以事實為根基，秉持三公（公平、公正、公道）及中肯原則。

明顯係佢指揮策劃

講完又話無預料，咁撚不負責任都得㗎咩

藤條及水喉
淆?懷疑你有份指使喎

收皮啦閪石 你塊爛閪鏡冇仔送終仲學人教仔

條仆街而家嚟割𥱊？

又黎今天的我打倒昨日的我阿

洗廁所果個都知，你唔知？

其實佢係沒事儿，百發百中

屌你喇

佢肯定總參謀

屌你老母教仔呀 鄉黑呀
我屌你老母

煽動犯罪

咁你預計左啲咩呀，分享下

佢一定有份策劃今次恐怖襲擊

多謝石sir

只屬個人意見？
但你做緊高層喎
你求其鳩噏一個意見
班細都係會當order咁做

佢明顯幕後策劃啦

警犬想挽救少少聲譽就快d拉

平時有聽過佢講股票都知，推二中二無可能咁準，所以肯定佢有份策劃

收皮啦石鏡泉

石大帥 你未找數喎

咁撚無分拆能力既人負責既財經網
都唔撚洗睇

仲有李力持話圍中聯辦

殺人兇手！

石鏡泉... 你個賤骨頭老母埋左係邊

有冇咁巧合呀？

石仔 你出糧未

次次聽佢個咩鬼晨光大舊石都火
上次反填海
佢係到話人地阻止發展 個個比美國洗腦
之後日日係咁屌美國
扮撚曬野咁
之後個程振鵬日日係到扮on9仔
件老屎忽講咩野 佢都係到講
「係咩 係喎真係」終極刷鞋on9仔

哎吔，我唔知喎~

就係佢指揮人買武器襲擊市民

罷買經濟日報出版社既所有刊物

一定要話俾長輩聽佢同李力持一人策劃一邊

講完既野唔使負責 石sir好波

夠膽做唔夠膽認？

涼薄
膚淺

條仆街諗：平時講股燈到仆街今次終於中返次哪

屌佢老母

石伯都係一大暗黑軍師，
石伯令到白衫男們有位偷

喂 d 武器中曬你呼籲果d 喎 仲要話打仔 教仔 仲唔係你疏擺

呢單就呢條友 上環就李力持
警察唔係唔拉佢地掛

[守護香港]疑似搵到煽動元朗恐襲既其中一個策劃人同部份疑犯

一定有人做佢啦＝＝

傻老 唔好以為講野唔洗負責

ccu@rthk.hk

至香港電台︰

本人是貴台的長期聽眾。本來亦很支持貴台會任用不同政見立場的主持，以達至中肯持平。

但對於貴台其中一位客席主持石鏡泉於2019年7月20日的公眾集會上鼓吹以藤條襲擊反送中示威者。
無巧不成話，翌日(7月21日)出現疑似黑幫人士以類似手法於元朗發動恐襲般的暴力行為，襲擊無辜市民。

石鏡泉作為一位資深傳媒人，理應知道他鼓吹以藤條襲擊反送中示威者的言論已經超出了言論自由的底線，並對社會造成嚴重分化。
因此，本人懇請香港電台立即終止石鏡泉的所有節目，並對鼓吹暴力者予以譴責及劃清界線。

一位香港電台聽眾敬上
2019年7月22日

人地阿媽話唔洗你地d黑社會教仔啊

教人打仔咁暴力

擺睇lifestyle

教你老母呀！
仆街死喇 石蛇！

見到現眼報
驚天譴?

唔洗講咁多
各位巴打星期六上午打去RTHK1
同石sir傾下股票
點解SHK跌咁多

有片為證，你話唔係就唔係？

經濟日報有份策劃啦 你咪撚扮野呀

縮呀?尋日仲一大埋堆人影大合照話伸張正義嫁

有無人殺完人放完火會認嫁

石SIR唔知係集會果陣特登教D人咁做.....不安

煽惑定係煽惑他人煽惑
是鳩但揀樣啦

屌你成日話網上講野都有刑責
偏偏啲藍絲係集會講野應驗曬都無人拉

以死明志囉

冇就收嗲,

講撚完

唔知情？搵鬼信呀
講股又唔見佢講得咁準

有咩留返同個法官講

班黑幫聽晒你講，你話無份都無人信啦

咁關邊個事？

on9

柒到

唔係預計
即係設計
明曬

石軍師 呢期你威 拆政府台

割你老尾蓆啦夠膽講，唔夠膽認

又唔見佢貼股票叻..呢啲又開口中..明眼人一睇知你知情,一係有份計劃.

即係有份啦

推

石sir好彩有你策劃咋，如果唔係行動都唔會咁成功

佢仆街啦，上星期四個石sir手記同埋個港台投資新世代仲笑笑口話可能會有人死，根住就叫人用籐條打後生仔，佢好黑心！希望港台同經濟日報炒撚咗佢

屌你老母臭西

恐襲 發起人

上一代得益既死廢老

Sir 你老味

圍佢老母經濟日報

係你叫人買藤條，買水喉通喎
咪撚扮野喎，屌你老母

請經濟日報記者立即公民拘捕 石鏡泉

道歉啦！煽動市民呀！講完野唔洗負責呀？

以為甩到身？

推撚爆佢

推到 石鏡泉 收皮
推到 經濟日報 執笠

港島手足幫手！

石鏡泉自己正評自己？

收皮啦，講嘢咁不負責任都得？

文宣做野啦
推到佢一為止

沒有一個是無辜的

講人話啦屌你

係呀呵 又會咁岩係你講完先搞呢單野出黎 屌你老母啦

擺睇ezone utravel imoney

選擇性失憶

Pish, 見到好撚多毒撚睇ezone, 港女買utravel, c9股神買imoney

呢個咪先知泉～

垃圾都睇，攞哂嚟燒就啱

煽動暴動 走唔甩 洗定八月十五啦

唔係講好左佢負責元朗，李力持搞西環咩?

利申，發夢聽到

做賊一定唔會話自己係賊架

唔係教唆都係煽惑啦, 仲唔斷正?

屌你老母！扮乜撚

我睇住live聽佢講架屌你老母

尋晚中聯辦係李力持煽動
元朗就係石鏡泉
支持警方執法！！

黑社會垃撚圾

係咪要有人報警?

經濟日報今期出晒位

成世人都未聽過黑社會攞藤條去開片
"藤條"咁 specific 都吻合到
搵鬼信唔關你事囉

此地無銀

屌你好唔好意思割蓆呀

石sir要為自己講既野負責

認人時間

藤條呀
擺明佢煽動

食屎狗

唔洗再狡辯，你就係元朗恐襲嘅主謀

同戴耀庭差唔多喎

含撚啦你

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

告得入. : 公眾妨擾罪, 最高判刑: 監禁7年 推!!

石SIR下一步會教人做乜? 期待

食屎啦，食屎狗

dllm 08年跟佢買股仆左街

唔清算佢唔係香港人

吊你啦, 即刻又割蓆

送佢一程

呢鑊你仲唔冚家鏟

我屌你老母臭閪啦

中晒喎，連佢地話幫人教仔個句都跟埋你

最低消費都要煽惑他人煽惑啦

del左etnet個app啦屌你老母 唔洗解釋啦

收皮啦
明顯石鏡泉出謀獻計

講曬計劃仲可以扮無辜

巴打好波

幕後黑手石鏡泉

一定關佢事

講啲野中曬

彈出彈入你咬我食啊
Karma is waiting for u

屌你呀 跟足你指示做 依加先黎割

係台上面見有人拍下手掌就血上腦衝口而出搏人笑
而家就係度縮
正垃圾

Sir你老母閪咩

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

含撚啦

得啦 係時候又要整個廣告list出黎

係你叫人去打wor!
老人痴呆？

又割

Sir你老母

你老母平時點C9,呀婆買支股都算 教唆犯罪都做埋

同你講既一模一樣喎

咁都冇份

推哂佢地去坐監

今鋪斷正冇辦法喇 你同李力持兩個都要上晒身

屌你老母死廢老

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

咁佢咪預言家囉

仲有係前線督導嘅 何君妖。

香港經濟日報
晴報
e-zone
U周刊
iMoney
CTgoodjobs

咪撚買同上呢D垃圾書同網頁

人地提出佔領中環概念都要拉啦

你提出黎唔係以為唔關事呀

條柒頭講撚完又淆撚晒底咁

無牌代表講野就唔撚洗負責呀？

中一樣都話
中三樣喎
元朗
藤條
水喉通

屌 諗諗下
佢仲計劃咗深水埗
各位深水埗居民小心

食💩💩💩💩

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U周刊
e-zoneiMoney
智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

媒體

晴報
U 周刊
e-zone
iMoney 智富雜誌
經濟日報出版社
香港經濟日報-校園
泰業印刷

財經通訊社、資訊及軟件

經濟通
交易通
環富通
經濟地產庫 (EPRC)

招聘廣告及培訓

CTgoodjobs
經濟商學院

優質生活網站

樂本‧健
U Lifestyle
U Travel
HK 港生活
U Food
U Beauty

sir佢老母，唔配有sir依個稱號

打殺所有同石鏡泉有關一切刊物